請問深水埗腦場電腦節2019 時間

係幾時?

過左咁多年都唔知呢d event 係清舊貨垃圾?

緊係知啦 我又唔係要買嗰啲
我係睇下嗰時砌機平唔平

仲貴過平時 唔係點搵老細

Cancelled

今年話冇呀麻

咁黑....

加價再俾折

砌機我既經驗講係冇平到

係清D 垃圾貨多

一係notebook 會平D 咁

btw 今年cancel
如果社會平息返先會考慮舉辦

一來今年押後舉行,二來水魚節都好去

今時今日唔係急用都唔會去腦埸